新聞透視又吹奏大灣區

仲用教育做開頭

個細路話唔想返HK

傻既先返大陸讀書

除左學習

身邊既事物/人物都會影響細路仔發展

娶大陸婆

好行夾唔送

你有無諗過係你個仔既資質問題

cctvb做自己本份,好正常

東張西望叫人返大陸消費
跟住新聞透視叫人上去住

喺深圳讀完小學可以參與中學派位
真係喎講都唔知
又一賣港政策

死大陸仔

想大陸用繁體教書

支港人

學垃圾殘體字都要成皮嘢

個老豆有無諗過自己dna問題
蠢撚到隻豬咁
仲話希望大陸學校用繁體中文教學

希望呢班人上咗去之後融入大灣區
唔好再返嚟香港

最後都係揀私校

香港都就快全面轉用簡體字啦
返大陸仲想學繁體

班垃圾男人，又要住大陸又要拎香港著數，屌你老母搬得就咪諗住食晒兩邊啦

一面宣傳大灣區生活好，一面唱好香港係福地好住，港樓非常值錢

是否 精神分裂？

又要著數
又要人地特登開間港人學校比佢返香港讀
諗下都知唔可能啦

聽政府講乜就閪乜係基本啦

返大陸讀香課程
大陸人去美國讀中文研究

娶完大陸婆就成家死返上去呢世都唔好返嚟啦
千祈唔好有著數就返嚟攞

根本on9啦
個個雙飛落香港讀書 你就返其道而行
上大陸讀書

山高皇帝遠，上面受唔受香港教育局管架，唔受嘅話，買成績咪得

支那人卻很誠實

比大陸人落黎做野
叫年青人去大灣區工作

一鳩樣

幼稚園一萬3千蚊一個月
層樓500幾萬
兩個撚樣都係娶大陸妹同開公司做地產生意
你香港人上到去打工搵幾千蚊撚有樓住咩
大陸14億人又要講人脈你點爭十幾萬月薪個d職位呀

不如全日直播CCTV算啦
日日都吹奏大陸

可能係 戲子佬

大陸除左唔洗住狗屋同消費無咁高外
真係無咩值得吹

你見佢播出黎信呢套嗰d個樣都係三尖八角咁樣

我又奇怪，個老豆想大灣區長線發展，叫下一代用䌓體字做乜？

cctvb全體生癌

八股文

香港課程
香港都唔讀既

大灣區咁好 點解唔叫150去？

蝗語

大陸個班死都鳩沖上黎 真係想呃港人返去 蝗就死都唔返上去就知咩事啦 呢個政府真係滅絕人性

人地大陸人就幾百萬黎香港讀書出外國做野
你就吹奏大陸叫人返大陸讀書大陸做野

偏頗到仆街

咁鍾意大灣區就咪撚返香港啦

冇人監管 冇制度梗係自由度大啦

支那學校硬係有浸蝗味
真係冇得呃

隔離個鬼妺仔

淘寶免運費，退貨方便

g

大陸人偷呃拐騙都要死落嚟香港
你地就因為貪平返大陸住
香港真係比你班傻尻玩撚死

個樣成個龍懷騫咁

藍色運動服聽講全市統一

大陸冇風波

個校長其實講得冇錯嘅
係香港地的確冇咁大嘅地方俾你做運動
但係啲家長同細路講到大陸咁好 就唔好過嚟香港讀呀屌

妓者係都要迫個細路講簡體字好,明明都話繁體好睇定咩,係都要問人邊個字體易明啲你用開邊隻字就邊隻字易明啦,係要迫鳩個細路講另一個答案

有錢到呢
學校有咁多個籃球

d蝗講野既方式同用字都好撚7
好大陣蝗味

一件小事

吹啦
好快變新田購物城mk2

喺大陸睇咩YouTube啊
死返优酷啦

六四咁大件事大陸先會叫風波
普通死人冧樓暴動只係一件事

港人子弟學校

雙非衝落香港讀
On9香港人去大灣區讀
反智

個妹點會識YouTube
翻牆犯法架麻
唔翻點睇YouTube

點解可以睇YouTube

natalie

根本係啦 用腦諗都知有鬼

屌你老母死肥婆

返支那啦

廣東話都唔識憑咩嚟我哋香港讀書呀

Cat girl

成班大陸妹扮真香港人

因為大陸最top 果d 乜乜一中
都係公校
唔會受你班港燦

死返大陸啦

等於香港亂拋紙巾level

廣東話都唔識

中文字都話睇唔明
大陸個班讀咩野大

返去食屎啦

殘體

返支那啦死肥婆

呢樣真

其實點解要有港人子弟學校，佢升中又要死返香港

只係因為個老豆要大灣區返工？

拎單程證上返去以後唔去落黎

俾成皮嘢學垃圾

佢吹到咁好點解要返返黎香港讀中學

英文差咪碌返上去囉

貪淘寶免運費而返大陸住
十足班貪小便宜嘅港女師奶

大陸要用百度
好撚慘，乜野資料都搵唔到

結果都係中學要返香港讀

大陸最緊張係權力，點會俾任何香港人監管

擺個鬼妹喺度上鏡就以為自己好國際化

多圖快入 支那網民評論【支那房市開始崩跌】

港人子弟學校有冇中學

定大陸中學又難D入香港既大學

日日新聞都有 大灣區特輯

好反智
細個係大陸讀又唔鍾意大陸D教育政策要搬返香港嗰套
大個少少讀中學又叫佢躝返香港
咁點解唔一開始係香港讀

你讀大學要做研究
大陸d網全部封鎖晒
根本就唔想你d人咁聰明咁多知識

陣間東張閪望又吹奏大灣區

何況香港學額爆煲已經過咗高峰期，大把空間容納佢地，成件事個邏輯係見唔到，兜一大個圈又返香港

Tvb不嬲吹奏大陸嘢
係連登好多人都不斷睇tvb
之前關於東張西望啲post全部過千like
許志安事件一出又話一定要睇東張西望

嗰每日百五個都唔係人

轉台睇大自然同紀實

但啲大陸人就一窩蜂咁衝落嚟讀書 換血成功

真係好反智
成日講大灣區好
但日日都大量支那人用不同方法嚟香港

以為奶波魔魔

食屎啦
成撚日吹奏

個小朋友話寧願喺大瀏區讀書喎
認真便輸了

返得上去果d好多都娶左支那女人啦

香港冇得咁多班一齊上

支那台TVB幾時有報應

同女性雜誌一樣

第一頁叫你接受自己 第二頁教你減肥 第三頁介紹美食

係美國人係香港工作,全家搬過黎,仔女讀國際學校,課程跟美國

十幾二十年後佢就知味道

其實呃唔到香港人
因為連我老母之流都屌on9

香港都唔見得有幾好
識玩一定送個仔女去英國考gce然後返嚟屈鳩班窮local機
讀到半死先拎到5**但人地不廢吹灰之力就考到A*, 仲要驚科科都好成績但係炒中文，人地就用法文代替中文

Top student最好就係讀外國課程 + 課外學習 （即係out c嘢）

Dse最啱通才玩

屌你老母東張西望又吹奏

On9 嗰兩個師奶本身都係大陸人

搵兩個大陸婆返大陸宣傳福田

而家已經吹奏緊

***AX女人

叫佢地返上去做法人。有乜事人間蒸發

痴線 福田區都有得吹捧
返大陸住啦個兩個師奶

屌你唔理版權梗係多歌

訪問兩個蝗種邊到最啱佢地行
咁就梗係大陸好啦

踩夠香港未

大陸閪

個兩條支那婆講到支那咁好就咪撚落黎香港囉

躝啦

香港海鮮唔夠新鮮

又要搶又要嫌 支那狗

果兩個大陸西正仆街黎
一邊霸住香港既資源 一邊係到吹奏大陸
大陸咁撚好留係大陸呀嘛 落咩黎香港呀

咁多野香港無得賣咪番上去住囉 講到迫你落黎住咁

香港真係玩撚完

大陸咁正就咪撚黎香港住啦你老味

狗也不吃

窮撚先返大陸

支那人叫咩師奶仔
支那大媽

東張西望又吹奏返大陸平

果兩個女人係咁話大陸好
落嚟香港做乜9？死返上去住啦

大陸婆大陸佬

支西閪望

本身係大陸人就緊係中意返大陸啦

人唔笑狗都吠,日日吹奏叫人上去
事實上就係一車車大陸人搶住黎香港
大陸好過香港?訓啦柒頭

都唔知留香港做乜9

本港福利好嘛

大灣區依家事在必行
中共各行各業都叫晒啲位高權重有影響力既上去開會
講到明一定要推

後生個班當香港做跳板出國(大陸直接出國好難)
老個班拎公屋拎老援(大陸拎老援社保要交重稅)

因為大陸知香港唔可以玩得太癲(有外國眼睇住)
想快d抽晒資金自己開過一檔之後可以食到盡
香港到時就人去樓空

睇黎大灣區同一帶一路一樣，搵撚完你笨柒就會唔再提

btw 返大陸讀書撚左線咩

個記者問細路兩個問題:邊種字好睇同邊種字易睇?
兩件事黎

想又食又拎，想喺大陸住又想要香港嘅教育，真係發下夢好啦

今次唔昆班支那狗返去，仲等幾時？

同緊唔同人宣傳

大陸班友大陸有大屋住
黎香港打份19工 拎萬幾蚊 得閒就返去hea
根本成件事都on9

又係賤種基因
有呢班港柒短視種唔怪得香港地死得咁撚快

其實考驗下細路好簡單, 叫佢去大灣區睇一次醫生就知係神定鬼

之後東張西望接力洗腦，好笑既係訪問d人無一個講我正廣東話，不如成個節目用匪語啦

如果係醒既一開始又點會質個仔去支那

係拎美國護照既支那人

邵逸夫真係生過癌

CCTVB真係多謝你哋觀眾唔少。
屌CCTVB親共，話要罷睇，但又要睇佢。
轉頭搵D靚女或者明星搞下緋聞，你哋又爭住睇。

利申：無睇無線好耐，包括新聞。

咁D國際學校開黎做乜?當屋企人因為工作緣故全家搬去第度,D仔女咪送去D國際學校讀書,syllabus同考試跟返原本個國家(例如AIS比居港美國人,ESF比居港英國人,日本人學校比日本人讀),亦都可以考IB
咁香港人父母因為工作搬去大灣區住,咪開間港人子弟學校比佢地D仔女囉

睇下 連登五毛 就知道

近呢一個月, 瘋狂開post吹捧深圳

又話深圳好發達, 好靚, 超越香港
煩到仆街

捨難取易嘅垃圾